股市點跌都好，樓市都唔會跌既！！！

六成業主full paid

點跌？

空置都唔益你班租租呀

3zero老母個乞衣劏房好快升到過億

大業主3zero搵25k(連bonus勤工)

供四位數好輕鬆

死老母層樓就屬於佢

人上人

連登成功人士

武漢肺炎，玩撚到班藍屍破產賣樓
等跌啦

要死多d人先有impact

失業先影響大😂😂😂

樓市GOGOGO信徒集合
別人恐慌時信徒們就要貪婪！